點解釋一個4年嘅大話。。。

我講左個4年嘅大話，因為一開始唔解釋清楚，所以最後搞到欺騙左屋企人，而屋企人一直認為我讀緊大學，仲同周圍嘅人講我讀大學，但其實只係hd。一直都好想講清楚，但又唔知點同佢地講，搞到好大壓力，唔知點算好，好驚。其實我應該點開口同佢地講好

Hd讀左4年？

之前有讀其他課程

一係你坦白啲囉如果係屋企人嘅話應該唔會嬲嘅。咁你咪再解釋返點解嗰陣要呃佢哋囉

學費邊個比先

直接講無讀過大學

是咁的

我表哥佢今年考dse，琴日放榜
佢考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
表哥心情唔好，是向左走向右走但但同呀媽佢佢去讀藥劑，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

表哥起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔慶祝入到HKU讀藥劑

依個時候先知大向左走向右走獲
表哥其實係去報IVE讀藥劑
唔向左走向右走知邊個親戚街坊話係香港既大學，只有HKU有藥劑讀
所以呀媽以為佢夠分入左HKU

Hi你
我表哥頭先打電話比我
問我點做好.........
點算好

咁點同周圍嘅人講？佢地以為我讀大學

自己

屌
我識人呃屋企人讀大學呃埋朋友
畢業禮仲叫晒所有人去之後自己唔出現

但係你之前點解要咁樣呃佢哋先

你可以解釋返嘅慢慢，同埋真係朋友嘅話，都唔會真係介意。 信我家姐同你有類似嘅情況

*信我 我家姐同你有類似嘅情況

除左科目，其他都幾乎一樣，我可以點算

其實一開始有同佢哋講我dse考得唔好，讀嘅都唔係大學，但係基於親戚嘅關係，我諗應該係佢哋唔想冇面所以同親戚講我讀大學，但係我覺得佢哋講講吓變咗自己都信以為真，跟住我又冇解釋清楚，最後搞成咁

我都明嘅，屋企係好要面子 ，但係有冇同屋企人傾過點樣傾好 定係瞞落去。

我覺得朋友會易啲接受，我覺得佢哋都會聽你講你嘅苦衷。

講真
我覺得讀唔讀到大學同你出嚟做嘢真係冇關係。最緊要搵到錢嘅啫 到時候你啲親戚反而會讚你話冇讀大學都搵到錢，好叻。

自己比嘅更加唔怕啦，坦白話係讀大專，啲老人家邊識分

我唔知應該點開口好，喺邊度開始解釋好。同埋我就hd畢業禮，到時應該點算？

我覺得一家人食完飯嘅時候應該最好講

淨係話 我有啲嘢想同你地講啊， 或者同佢哋講今晚有啲嘢想傾吓。

之後由DSE開始解釋之後講其實自己喺讀HD。

再慢慢解釋你點解要呃佢哋。不過就一定要時間消化㗎啦佢哋，唔可以話一時三刻接受到。

同屋企人講完之後洗唔洗同其他周圍嘅人講？因為屋企人有同佢地嘅朋友講過，咁我又應該點做好？

你HD畢業 佢叫屋企人或者你最親嗰幾個friend(當然前提係你要解釋咗先啦) 去就算。

我覺得你咁樣會麻煩到屋企人，所以你覺得有需要先同佢地周圍啲人問起你先解釋。 或者屋企人可以扮吓嘢 同周圍啲人講話記錯咗唔小心講錯你讀大學。

希望幫到你啦

真係好多謝你啊！感激！
我宜家覺得舒服左好多！

慢慢嚟啦

雖然仲係驚 不過我會盡力！

只要你一講咗出嚟 之後件事就容易講好多

有幾難，話疫情畢業典體取消。
求其上網買張假既畢業證書

Google 都搵到

痴撚線，你話自己讀medic都得啦